請大家唔好侮辱狗！

你對狗好佢都尚且會嗲你
有啲生物就真係腦海中只有戾氣，毫冇人性